恭喜LBJ奪得2018NBA總亞軍

Pish

真係得啲詹狗仔會當亞軍係寶

根本想拎亞軍唔係既話贏撚左啦

入到PLAYOFF已經收貨啦 班沾狗仔